一單填色比賽就激起連登民憤，真係令我巧感動

呀司長僭建,前特首收五千萬我地班連登仔都仲忍到！但你扮細路去呃部switch我地就忍屎忍尿都唔忍啦

第一次認同你講野

同環保撚冇分別
捨易取難拎光環

千萬唔好咁講呀,我相信連登仔係想由細微細眼嘅野開始撥亂反正,絕對唔會係取易捨難咁撚垃圾嘅

咁直接

迅速負皮

邊位ching咁嬲個個post都留返個負評又唔夠膽廢事屌柒我地

其實d毒撚酸人好恐怖 根本由細到大大把請槍事件啦你讀u個陣遇倒有冇舉報呀 縮入個mon後面先敢屌
香港咁多大事唔理理個填色比賽

梁天奇坐6年連登仔都無咁大反應

公平啲講句，填色比賽係抵屌嘅
不過對比兩邊嘅推po出po速度...

公平d講,我地連登仔不嬲最公平

當然知係唔岩
不過請槍既野我諗好多人都做過
細個抄隔離位功課唔係請槍？
咪又係冇付出過努力得到高分 對d好學生都唔公平架
講撚到咁正義個班人唔知有冇抄過功課 測驗裝隔離位 大學拎sources呢？

一句講哂 你有冇做過先
講緊由小學到而家冇抄過功課 冇出貓
大學完全冇用sources
係一次都冇喎

其實唔算激起民憤，而係引起罵戰同起底行動
罵戰梗係多post，起底post多數都有好多人入去食花生

僭建貪污個d post屌咗你當睇唔到
咁法庭都挫佢唔入 官官相衛
我地有撚計咩大佬

唔正當呀 不過你自己都唔敢答自己完全冇做過
同d環保撚一樣 係呀用膠飲管係唔好
但偽善同欺善怕惡更加乞人憎囉

佢地話爭取公義

ching ho ball

班人對對港共中共都無咁大反應

大反應又點？改變到啲乜？
大力屌填色比賽主辦方都仲話有一絲希望佢哋有可能之後禁止人哋請槍，大力屌政府唔通政府就會聽你講？